Planets
========

Задание 12 - Создать интерфейс StarWars DB для данных из SWAPI.
----


Используя SWAPI, вывести информацию по всех планетам с пагинацией и возможностью просмотреть доп.
информацию в модальном окне с дозагрузкой смежных ресурсов из каждой сущности.


Данные для отображения в карточке планеты:
1. Наименование (name)
2. Диаметр (diameter)
3. Население (population)
4. Уровень гравитации (gravity)
5. Природные зоны (terrain)
6. Климатические зоны (climate)


При клике по карточке отображаем в модальном окне всю информацию
из карточки, а также дополнительную:
1. Список фильмов (films)
  - Номер эпизода (episode_id)
  - Название (title)
  - Дата выхода (release_date)
2. Список персонажей
  - Имя (name)
  - Пол (gender)
  - День рождения (birth_year)
  - Наименование родного мира (homeworld -> name)


Доп. требования к интерфейсу:
-----
1. Выводим 10 карточек на 1 странице
2. Пагинация позволяет переключаться между страницами, выводить общее количество страниц и текущие выбранные
элементы в формате 1-10/60 для 1 страницы или 11-20/60 для второй и т.д.
3. Используем Bootstrap для создания интерфейсов.
4. Добавить кнопку "Показать все" - по клику загрузит все страницы с планетами и выведет
информацию о них в един
  */